飲品代理指自稱反黑組警員去年訂葡萄適到 8 間警署「打氣」 至今未找數涉款逾 4 萬元

事主提供 Whatsapp 截圖
...
民主黨葵青區議員尹兆堅今日（1 日）聯同一名飲品代理公司負責人到葵涌警署報案，負責人指在去年 8 月收到一名自稱反黑組警員「王 sir」訂單，訂購葡萄適等飲品到 8 間警署為警員打氣，但事後該人無找數，拖欠 44,200 元至今。尹兆堅指，事件仍有很多疑點，包括該名自稱「反黑組王 sir」是否真的為警員；拖欠款項是否公帑，有無人中飽私囊；警隊及警署接貨警員是否知情等。他促請警方秉公辦理，徹查事件。

《立場新聞》中午就此事向警方查詢，「王 sir」是否警員，相關警署是否在去年 8 月接收過葡萄適飲品，有無警務人員接收貨品，以及警隊本身是否知悉有自稱警員拖欠款項的事件。警方暫時未回覆。

事主阿風（化名）指，去年 8 月在 Whatsapp 收到一名自稱反黑組「王 sir」的 10 張訂單，要求飲品公司將葡萄適等飲品送到 8 間警署，包括中環警署、新界南交通總部、山頂警署、大埔警署、牛頭角警署、東九龍交通部、長沙灣警署及觀塘警署。他在數日後完成送貨，並要求該名自稱「王 sir」的人在一個月後付款，但該人一直未找數。
...

大家都藍 唔係收錢呀 唔係唔幫自己手足呀

幫人叫外賣都係咁就好

拉得 破壞國家安定繁榮

後數

可以月結咁好

做狗生意 抵撚死

狗:憑我本事買，點解要比錢

買？
呃下嘩

賺佢哋錢何樂而不為？
當然如果店主係藍就另計

抵死

真正的Condom

煽動市民憎恨香港曱甴

唔知點解我會覺得係正記

戇鳩到咩都唔洗就比佢後數
咁你自己戇鳩到信以為班狗唔敢走數個老細又成功上咗一堂啦

點解唔係民建聯去幫

當初係藍絲撐阿sir
不過算醒 識搵攬炒派議員

偉。